資生堂最貴LINE Clé de Peau 係咪癲咗 搵兩大醜人妻拍廣告

唔小心睇到嚇一嚇

Kary

想sell人妻30+ 會買高檔skincare line嘅女人
但點撚解搵Kary又唔靚又冇氣質又冇keep得特別好嘅嚟賣廣告

不過諗諗下香港冇邊個女星好用

唔買Shiseido了

連登仔睇淡，呢條Line 有運行

話晒係李+x 個孫嘅老母喎